［讀書方法］到底點先可以專心到？

而家又要上zoom
喺屋企完全冇辦法認真專心溫書做嘢
到底有咩方法先可以專心到
唔想爛grade

你試吓set一個時段比自己，例如一個鐘淨係做正經野，之後可以休息，再下一個時段

試過，唔work

無動力無目標, 無論任何方法你都唔會集中到

我正正就係咁
人生冇目標冇方向
明明有時內心好想做到某啲嘢
但又三分鐘熱度，勤力兩下又hea返
點搞好

首先唔好上連登

唔上連登我都係會睇IG, Youtube
總之就係唔會溫書

諗清楚你人生想做咩，認真寫低然後執行

無得搞
自己都無目標人地點幫你

打個丁先再上堂

就快exam都未睇過堆PPT0動力